3m濾水龍頭

有無師兄師姐有用過呢隻3m濾水龍頭🥺想問下有乜評價?
屋企裝修緊 想換呢個 但淨係見到hktvmall有得買 知唔知仲有冇其他地方買平d 佢賣6千幾蚊

3米高洗餸會唔會太辛苦

水龍頭還水龍頭，濾水器還濾水器，可以分開買

因為地方唔大 佢呢個係2合1龍頭可以分開出慳返個位

amazon有，平好多
印象中呢款美馬平過德馬

利申：買左貨到，未裝

康山aeon 有, 可以買套上去果隻tim

?

哩款係MIC
有討厭支那製造情意結的話可以再唸唸
買得Grohe Hansgrohe我會寧願要歐洲貨

Philips 都有，一兩千已買到，裝落個水龍頭
3M 好似貴D
去Aeon 先施都會有

最貴的聽過一套濾水兩三萬

有隻英國出用陶瓷濾水膽，建議唔好買，洗完再裝返水壓好弱

屋企用緊 早幾年喺一田買 有專櫃可以去問下 印象中無咁貴
再唔係美森應該仲平 不過就要自己搵人裝

過萬嗰啲係有部機，可以調節酸鹼度

minta都有葡萄牙造
不過2合1呢款就唔肯定有無

台灣架屌你

圖依個一田連3m濾水買好似三千幾

污糟水同過濾水用同一個出水口...過濾完出水果陣咪又污染返

一前一後，個龍頭分左3條岀黎 冷 熱 濾水

Btw你張圖係Grohe

哩款Grohe自己寫明MIC架啵
屌我無意思㗎

同埋，Grohe有台灣廠㗎咩？

我就係上過搵唔到

冇

得 德國 葡萄牙 泰國

廚房龍頭通常葡萄牙

仲有咩牌子唔係MIC又有呢隻款?

少

有隻叫Quooker，有埋過濾水 冷熱水 氣泡水
不過好很貴，同埋個樣我覺得一般
有興趣上網睇下

其實Grohe依款唔錯，想平可以外國訂龍頭，香港自己買濾芯
日本公司，冇記錯係葡萄牙做

因為濾芯佢原裝用405g，有做test 冇拎證書，可以買支好啲嘅

blanco都有